# Проект: «Walkie Talkie» Мобильное приложение

Walkie Talkie - мобильно приложение, в котором пользователи могут общаться и знакомиться с людьми только с помощью голоса. Принцип взаимодействия с приложением схож с рацией, общение происходит в реальном времени (Push to talk). Только общаясь пользователи могут узнать друг о друге что-то новое и решить, стоит ли продолжать знакомство дальше.

[Лэндинг проекта](http://walkie-talkie-pd-2021-2.std-884.ist.mospolytech.ru)

[Trello](https://trello.com/b/xAVZTuzR)

[Ссылка на Figma](https://www.figma.com/file/WUTxzoKFrhKQeHI3zsN2Au/Walkie-Tokie?node-id=14%3A2)

В данном репозитории содержится код мобильного приложения

Остальные репозитории:

[Бэкенд](https://gitlab.com/Nikita_Pozd/walkie-talkie-backend.git)

[Фронтенд](https://gitlab.com/Nikita_Pozd/walkie-talkie-frontend.git)

# Осень 2021

Задачи:

- разработка структуры проекта;
- отрисовка экранов
- настройка авторизаии
- роутинг
- push to talk соединение

## Участники

| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО             |
| -------------- | ---------------- | --------------- |
| 181-322        | @Nikita_Pozd     | Поздняков Н. И. |
